屌...高質奔速入(10)

sorly
連囝入呢個吧

［時代革命］ 奔速入（１０）

邊個開po啊

開了

你

屌，牙路搶完1001開唔開啊

Block了他

Where is agger?

牙奔開啦吊==

開未=.=

我開

做乜推咁快 無時間追

@牙路你開唔開啊

你唔開碎油開啦

[光復香港 時代革命］奔速入（12）

我真係屌你老母 我1001喎

開左？

who開

青頭啊屌

開未

牠唔能開

屌

me開好嗎？

sor

咁我開

快點

可！

碎右開

吊牠老母

豆開

吊西

牙路hack

咁冇人開新po?

奔 開了

羅蛇開新po plz

人妖

山花開未

山b開po等候區

山xxx是g

唔准你咁話牠

邊個開牙？

禾?

帶風向

連狗
都係牙Joe對我哋最好